[抗疫團購]台灣75%酒精+茶樹精油噴霧，台灣直送！

最近市面上有D假酒精同大陸製既野，搞到我都好小心搵清毒物品。
我有台灣朋友介紹左隻消毒噴霧，75%酒精+茶樹精油配方，佢用過覺得幾好，
所以想直接係台灣買。希望睇下有冇人想一齊買，我可以開團搞，
成本價一齊買慳運費。有冇巴絲有興趣? 佢係一套3支裝
(一支噴瓶加2支補充裝,每支60ML)。我同台灣既朋友傾好左，一批訂
可以成批船運到香港，到時再分發俾大家(貨到付款)
每SET 75$港幣.可以先參考下面既資料：

團購FORM：

交收可以揀太子站或平郵。

整錯左少少野所以重開